Facebook 唔識相中人

有無人都係咁...
間唔中碌下facebook，見到大合照果陣 (4 people or more)，
停低望一望，屌發現一條友都唔識既
再望一望個名，哦原來係佢，唔同左樣
有無試過

無